求推介10k執相notebook

用開windows,
平時主要用lightroom photoshop 文書 睇戲
少打機
求推介大概10000蚊鬆d
thanks!

Zenbook duo

小心
10k好多notebook 連基本sRGB覆蓋率都好低

Macbook
靚mon